---
date: '2012-07-22 15:47:08'
end: 2012-07-21 23:30:00+02:00
headcount: 16
location: Alter Schl8hof Wels
slug: 2012-07-21 10-Jahresfeier
start: 2012-07-21 17:00:00+02:00
title: VALUG 10-Jahresfeier

---
Die 10-Jahresfeier war ein voller Erfolg.

Es gab' eine Grillerei mit freier CC-Musik. Insgesamt waren 16 Personen anwesend und gefeiert wurde bis Sonntag Frueh ca. 2:30!
